我老婆真係又可愛又靚 點算好

老婆我愛你啊
希望我地可以一輩子都一齊

收嗲啦 你無老婆㗎

你老婆在我手上

你老婆在我們跨下

我跨下在你老婆裏面

老婆多謝你

我會好好照顧阿嫂

連登有愛